kfc家鄉雞扒包買一送一

31/5限定聽日返工前去試下

有冇人成功買過買一送一？
見到有人喺上圖fb留言話突登去買買唔到

我隻狗都唔會食

豬柳強嗰隻包皮？

手機no
自助機又no
要排隊,不了

見到啲comment話又乾又硬 不了

屌 冇睇到添
依款皮好難食

唔買都唔知，原來幾貴

個包皮咁硬

KFC 難食過老麥好多

KFC出的包都係伏

留返比大家

24.5一個雞包好似麥當勞11蚊我都考慮下